係口罩入面加張紙巾, 濕左就換張新

咁會唔會影響防菌力
如果唔影響, 一個口罩可以用一日

求高手解答

可以養菌 成為超級口罩
再掛喺犬署門外
或者趁阿姐hea抹完 去hi啲𨋢制

我想問你加張紙巾嘅作用係咩

condom又可唔可以開咗一段時間唔用？
或者洗完再用？

内膜會有菌，請愛惜生命

樓主試下condom入面攝張紙巾
射完換張新

唔比自己D口水噴濕內膜

睇嚟樓主冇改錯名

樓主

^this

你係咪厭棄自己個口臭，多過厭棄出面啲生化病毒

自製fliter

紙巾好多微粒 拎黎做filter 你會吸左入去

紙巾密度好撚大 完全起唔到阻隔病毒嘅功能